就算幾嬲都好屯元天真係唔好攪！

政府就係想我地民鬥民，最恐怖嘅情況係兩邊都拉，但係只放黑個邊出嚟繼續攪事，呢樣已經無得玩！方向唔好錯配！！目標由始至終都係政府。

仲有推返上環開槍上返嚟 唔好focus喺元朗喇

呢句野用警察黎代入黑社會咪一樣

警察咪一樣係民

一定要搞

和平唔係弱者嘅選項

革命從來都係要做最惡果個

警察而家根本係問題核心

唔解決警察以係無人敢出街

收到風啲友話見人就斬見車就扑， 就算係搞都唔係呢段時間搞啦係咪呀 ， 講好嘅be water呢？

睇下邊個斬邊

狹路相逢勇者勝呢個道理咁難明？

佢地咪又係趁前線去晒上環先係元朗恰細路

所以咪唔想分兵，君子報仇十年未晚呀嘛

老實講民鬥民已經好樂觀，黑警一定助攻，可能幫打，可能只搜後生仔裝備，沒收，封路，趕入村，空手餵鄉黑

記住啲點快閃，明暗互換，be water